有個女仔口口聲聲話鍾意你

仲可以俾你中出(唔係正式咁拍拖)
但係就成日同個ex出街, 話想玩返佢

見佢搵佢個ex仲多過我(有拖,攬,錫,摸過), 話冇俾佢屌過
其實係我俾人玩定點???信定唔信佢好

大家都話鍾意大家, 想一齊。當佢sp好定fwb好

Sp

我都想有條女咁

佢無呃你

佢咪係借你嚟玩返個ex 囉

可以俾你中出

爸爸

諗住如果出事就入佢ex數

佢ex知我同佢有關係, 知有我呢個人存在

*最後一步

樓主太天真
準備下年派利是啦

到你話事咩

可能調番轉呢

生咗仔 打個和啫

生個綠色嘅bb出嚟

爸爸

話冇俾佢屌過

你個名

人地都係咁諗，同埋可能二已經搞大左
但人地既身份係ex
樓豬準備做爸爸

便宜老豆 daddy

player three

雞

扑完玩下咪算 唔洗放感情落去

阿仔 雞黎架咋

樓主係臭鴨

佢話 我點知真唔真